\documentclass[a4,10pt,oneside]{jsbook}
\usepackage{amsmath,amssymb}
\usepackage{bm}
\usepackage{graphicx, color}
\usepackage{ascmac}
\usepackage{makeidx}
\usepackage{tabularx}
%\AtBeginDvi{\special{pdf:tounicode EUC-UCS2}}
\usepackage{atbegshi}
\AtBeginShipoutFirst{\special{pdf:tounicode 90ms-RKSJ-UCS2}}
%
\usepackage[dvipdfm,bookmarks=true,bookmarksnumbered=true]{hyperref}
\usepackage{ulem}
\usepackage{comment}
\setlength\textheight{26cm}
%
\makeindex
%
\newcommand{\diff}{\mathrm{d}}            %微分記号
\newcommand{\divergence}{\mathrm{div}\,}  %ダイバージェンス
\newcommand{\grad}{\mathrm{grad}\,}       %グラディエント
\newcommand{\rot}{\mathrm{rot}\,}         %ローテーション
%
\setlength{\textwidth}{\fullwidth}
\setlength{\textheight}{44\baselineskip}
\addtolength{\textheight}{\topskip}
\setlength{\voffset}{-0.6in}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% TITLE PAGE
\begin{titlepage}
\begin{center}
\vspace*{3cm}
	{\Huge \textbf{FXgen} }\\
	\vspace{0.5cm}
	{\Large \textbf{FrontFlow Voxel Generator}}\\
	\vspace{0.5cm}
	{\Large \textbf{User's Guide} }\\
	\vspace{15cm}
	{\large {東京大学　生産技術研究所\\The University of Tokyo, Institute of Industrial Science\\(2015)}}\\
	\vspace{1cm}
	September 2015\\
\end{center}
\end{titlepage}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% CHANGE LOG
\newpage
\frontmatter
\vspace{3cm}
\begin{tabular}{llllr}
First Edition & version & 0.0.2 & November, & 2012 \\
              & version & 1.0.0 & December, & 2012 \\
			  & version & 1.0.2 & February,   & 2013 \\
			  & version & 1.1.0 & March,      & 2013 \\
			  & version & 1.2.0 & March,      & 2014 \\
			  & version & 1.2.9 & September, & 2015 \\
\end{tabular}
\vspace{21cm}
\\
\hspace{2.5cm}\textbf{COPYRIGHT}\\
\hspace{2.5cm}(c) Copyright The University of Tokyo, Institute of Industrial Science 2015.  All rights reserved.\\
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


\tableofcontents
\mainmatter

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% MAIN CONTENTS

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\chapter*{はじめに}
本書は，FXgen (FrontFlow Voxel Generator) version 1.2.n \footnote{nは枝番号}の操作説明書です．

\vspace{1.0cm}

FXgenは，直交格子，及びBCM格子計算ソルバ向けのプリ/ポストプロセッサアプリケーションです．
プリプロセス機能として，FXgenでは以下のような機能を持ちます．
\begin{itemize}
	\item 大規模ポリゴンからなる幾何形状データのハンドリング
	\item 計算空間の起点，サイズ，ボクセルピッチ，並列分割など，格子生成に必要な情報の設定
	\item 幾何形状データ及び計算空間全体に与える境界条件，媒質の設定
\end{itemize}
またポストプロセス機能として，ソルバで生成されたボクセルデータのCellIDを3D空間上で表示，確認する機能を持ちます．

\vspace{1.0cm}
\noindent
[独自の用語の定義] \\
%\hspace{0.5cm}
\begin{tabularx}{17cm}{llX}
シーン             & : & 各種データの登録先．ファイルから入力されたり，FXgen内部で生成した各種データは全てシーンに登録されます．\\
幾何形状データ     & : & ポリゴンで表現されたオブジェクト．\\
計算空間(ドメイン) & : & 構造格子計算ソルバの計算対象となる空間で，Bounding Box(BBox)と呼ばれる直方体の領域．\\
直交格子ドメイン   & : & 計算空間全体を直交する3軸で分割した格子空間．\\
BCM格子ドメイン    & : & 格子の解像度を階層構造で表現した格子空間．\\
サブドメイン       & : & 直交格子ドメインを任意の数で分割した，各小領域．\\
8分木構造(Octree)  & : & BCM格子における空間の階層構造を表現する8分木構造．\\
ブロック           & : & 8分木構造により分割された各リーフノードに相当する各小領域．なお，直交格子ではサブドメインと同意．\\
CellID Mesh        & : & 直交格子及びBCM格子計算ソルバで生成した，セル毎にIDが付与されたボクセルデータ．\\
境界条件/媒質      & : & ドメイン及び幾何形状データに設定するパラメータ情報．\\
FaceBC             & : & ドメインの6面に対して設定されたBC/Medium．
\end{tabularx}

\include{install}
\include{Basic}
\include{BC_Med}
\include{Geometry}
\include{Domain}
\include{CellIDMesh}
\include{SliceControl}
\include{SubDomainView}
\include{CoordinateViewer}
\appendix
\include{DFF}

\end{document}

